thinkpad 睡眠模式

想問下thinkpad or windows 機，可唔可以做到mac既睡眠模式，咁勁，可以長開唔熄機；有好多年無用windows，近排想轉返，先做下功課，thanks

或者有咩expérience 都可以分享下

唔得，windows 一睡就長眠
幾個星期都醒唔返
你走吧

喺連登問thinkpad

哎屌，一時打錯字，原來我係諗買dell 機的

Just kidding，dell 同thinkpad 都差唔多吧

美國野同支那後門野差唔多?

你新黎?